{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 리버파크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後11時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人入室基準で策定されており、追加人数がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合、入室拒否と払い戻しは不可能です。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室に関する追加案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されており、追加人数がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合、入室拒否と払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が問題になりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する追加案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する追加案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 404
    }
}